比我係梁君彥就實搵松泰主持內會

大口狗都岸尻

真

係

搵建制主持咪少左一票
搵陳建波做主席真係on9，佢都算建制無咁豬果堆
反正都係上主席位坐一陣投票，搵個最豬既出去咪得，晒撚左個人手

比我直接推白頭佬上去